乘着風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意

已經係08年啦

下？
08人地夠16歲未
我報左警

gap王唔好再麻醉自已啦

講緊你呀

我好鐘意唱依首

又叫春

...慘

風怎麼叫 話我知蜜蜂怎笑

想緊握這靜悄的一秒
噪音聽厭了愛上在深宵

鍾嘉欣

人

生

呆看這寂寞雨點 放浪輕飄

Linda

好正

可不可不要走

我想哭 不敢哭 難道這種相處 不像我們夢寐以求的幸福

樓豬係on9

彩雲國物語

走下去這一步是寬容還是痛苦

U2